1q題 咩運動會有最多廣告

唔知有冇人問過
求秒